5月1日23:00 pro club 亞洲國家賽 香港對印尼 集氣區

上星期兩戰秦國僅得一分 今次必需要係印尼拎返6分確保出線資格
亞洲頭五名將會晉級踢世界賽

之前即場post:

今晩11點會迎戰印尼撈麵 上演垃圾大戰
一場主場一場作客
live 仲會有廣東話評述(即係鳩up

呢兩場對我地出線世界賽非常重要 約定你11點一齊睇直播link 支持香港隊衝出亞洲
雙殺印尼撈

直播link:

正選陣容會晏啲放上黎

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰

留名睇出局

出撚梗

indome